維機解任18/2/18 2340 初三赤口專心打BIO REMAKE +4 TA

開台時間: 2330-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水